男朋友需要空間 女朋友希望陪伴

男朋友覺得愛情只係生活一部份
女朋友覺得愛情較重要

男朋友係慢熱 好多野需要時間適應
女朋友係熱情 好多野好快投入

其實大家都有努力走近了大家的步伐
你就下我 我就下你
可惜有時難免會有少傷心 同 差啲咁

一齊左半年左右

係咪比多啲時間就可以？

我廿四，男朋友廿二

分手

所手

Lm